加泰隆尼亞消防員組成人鏈保護投票選民，跟手持警棍及盾牌的國民警衛隊對峙

香港消防都唔借消防喉比黑警

不過借左成部車俾差佬當水炮用

幅圖睇到眼濕濕
兩右兩個消防個樣都正氣過黑警好多

凌晨零時，大批市民仍留守在旺角街頭，一名左手包上地膠地的集會人士，隔著鐵馬，向立法會議員張超雄及毛孟靜，訴說心聲。

他說：「喺社交媒體上見到，市民被警棍用毆打……我係一個消防員，我好心痛，我係去救人，但我見到差人打市民，唔理佢哋有咩問題，佢哋唔係重犯……之前警方有演習，係去捉人拘捕，而唔係打完先捉，所以令我好心痛！」毛孟靜一邊聽著，眼淚不住流下。

他接著說：「我希望你班議員，可以看守住呢個缺口，看守住呢個位置，令市民同警方唔好再有衝突！」張超雄隨即答應：「我哋會做！」

香港之前都有不過得1個

西班牙消防同香港消防一樣都唔妥警察？

睇片黑警連消防員都狂打
真係天下烏鴉一樣黑

加泰消防
加泰人就一定幫加泰
西班牙消防就唔知
佢地都係蝗蟲食緊加泰啲稅

唔係本地警察

唔落力就將來可能無糧出

香港一樣

張超雄

守住缺口

放南亞狗入嚟搞事分散警力

張超雄 人唔笑狗都吠

黑警永遠都係仆街 消防永遠都係好人 有冇人解釋到

好感動